原來美斯已經一早諗好...

知道有黑球王2&b帶領既尼日利亞呢場會發揮真實力
而且公子獻頭等全世界都低估阿根廷
其實已經一早舖好下場真球王登基戰

球場競技 全靠演技

最後連自己都呃埋

正式登機